有無人仲記得不能說的秘密?

想當年對呢套戲大跌眼鏡...睇預告個陣諗住係周杰倫自HIGH既電影
(心諗彈琴 彈到棟樓爛晒係咩Q野事... )
後尾DOWN左落黎睇先覺得正 以後搵女朋友都要路小雨咁
D配樂更加唔洗講 得閒做野都會播住係到聽 真係好正
而個結局係正既(以下劇透 唔想俾人屌 )

(我見好似幾多人唔明下就解釋下, 周杰倫最後彈得太快番去個時間段太早
早到仲未識路小雨 所以佢個樣話你聽唔識佢, 而點解周杰倫可以停留係2X年前個空間係因為另一個空間(現代) 個琴已經爛左 姐係已經無得番轉頭 咁佢就永遠停留左係個個空間 而所有人都見到佢)

你咁講完 我覺得劇情同你的名字有d似
利申 兩套都有睇

呢套嘢係咪又係秋生做姐撚老竇？
記得秋生喺入面都幾正

琴房果段

呢套令到周董人氣更上一層樓

係 好撚好笑 次次佢都呀郎呀寶D位好撚正

因為呢套戲做咗桂綸鎂fans

當年入戲院睇，好震撼

呢套野當年係韓國轟動一時
韓國網評仲勁高分
好多節目都加插鬥琴環節

頭d正d

呢套野堅好睇, 一開始果時個檯面出塗改液果時嚇左下, 以為鬼片
仆你個街我自己本身淆淆地鬼片
睇落去先知原來玩穿越
BTW導演處女作來講真係好好睇, 好過後期佢其他電影(雖然佢TOTAL得2部電影係導演 )

天台黑歷史咁

當年第一次睇 去到發現小雨唔係現代人個雨好震撼個心寒晒

基本上佢後半段既戲就係係到解畫 不過成套戲都係好正
真係初戀既感覺呀

果時仲好興拍人膊頭再篤人塊面

我都記得好似係 同D囡囡同學玩

趕去學校彈多次首歌個幕 真係

ost仲好好J添

中學睇完，日日用塗改液係枱到寫野

編劇嚟講，當年真係幾勁，好多人都估唔到劇情發展，中間亦有懸疑位令人討論，例如小雨個阿媽嗰part，最後黃秋生發現角落位係葉湘淪個刻嚇左一嚇，之後Um 住心口跑去搵番個仔，但已經太遲，作為第一套作品，呢套的確好睇

回憶 青春

邊到有得down返黎睇

youtube好似有得睇

個下真係嚇親 平時真係唔敢睇鬼片

鬥琴嗰幕係經典

好記得係成班同學係課室播碟睇呢套
中間塗改液變鬼片個廢

超好睇

D配樂，主題曲 咁快就10年

呢套野真係好有驚喜

當年中學雞上音樂堂播套戲出黎
睇到尾整喊幾個女同學

D人睇唔到小雨
淨係見到姐撚呢條毒撚係度跳舞

好後悔當年無去戲院睇

呢套真心好正 翻睇左好多次
利申： jay's fans

等佢出二 等左一年又一年 女郁生埋有埋第二胎都未出....

呢套我真係睇一次喊一次，睇完個情緒仲未出到黎

唔會出2啦
個結局算係幾好
再出盞破壞大家美好回憶
好似我的野蠻女友咁，2真係on9到爆炸

一諗起湘倫見唔返原本個小雨就好sad

重新識過

係 好正 仲因為呢套戲對台灣好有幻想 無零用下食左半年包儲錢去旅行

我係近呢幾年先睇，之前淨係識首歌

遲左咁多年先識欣賞

臨尾秋生掀本書掀到葉湘倫個名果陣睇到我毛管棟

又係時候睇多次

桂綸鎂+呢個劇本+jay音樂 呢個package正到

今晚要重溫下

個陣中三係戲院睇覺得好正到而家每年都會番睇一次

留係個到生活就算只係得小雨見到佢
好偉大既愛

好浪漫

記得個陣jay約女主 但點知錫錯第二條女個個分鏡
係戲院忍唔住大聲嘩左出黎

冷咖啡離開了杯墊

當年帶個女仔約我睇戲 我問佢想睇邊套 佢淨係覆左''不能說的秘密''五個字 我心諗有必要咁神秘咩
點知原來係呢套
真心好睇

周杰倫依家真係跌晒watt

咁就十年

我有次去台北去左間餐廳仲彈埋佢個琴
仲要係彈secret 真係好正
佢有個牌仔係個琴到寫住別亂彈 以免送返20年前
真心笑左
後尾個sales 知我識彈琴就俾我彈

記得個阿sir睇完自己上堂劇透
仲係咁同我地講桂綸鎂好靚
吹左一堂水

嗰個時期既周杰倫真係空前絕後既級數
嗰時既演唱會 嗰時既歌 加埋呢套自編自導自演既處女神作

返返黎正題 路小雨真係外掛級數 演技/氣質/角色setting 佢呢套已經冇得輸 再等多幾年先有金馬影后既肯定

我最難忘嗰幕係jay彈琴返去30年前一開課室門見返小雨嗰幾個鏡頭

呢個劇本同制作絕對屌打之後嗰啲那些年/我的少女時代/六弄 唔係話佢地差 但不能說的秘密真係神作 抵被佢屌打

我睇完你的名字第一個感覺就係覺得好似不能說的秘密

後補返圖 搵唔到更好既 但大約就係呢幾幕

結左婚生左女心態都唔同既

抄藉著雨點說愛你都可以比你班fans吹到咁

好想去，好鐘意jay 好鐘意呢套戲

好鐘意睇jay彈琴，濕晒

我去台北有去間大學

點解第一次jay 去小雨屋企，佢老婆話佢退左學好耐，氣喘發作要休息

hea走佢

我用個user name黎答你

無呀應該就係咁簡單 唔想人打擾
個陣應該就係幾嚴重下 受到周杰倫同另一個女同學kiss 打擊
後尾睇完周杰倫表演完就死埋

好中意小鎂 好靚演技又好

我都唔明

可能以為jay玩野？畢竟小雨死左咁耐突然有人黎搵佢

你估下我記唔記得囉

原來比你用左個user name

應該係小雨老母接受唔到自己唯一嘅親人死咗
佢老母先個神情都有啲痴痴地線
仲以為小雨仲係到，仲係小雨間房播歌，當佢係間房聽歌休息
之後有幕周杰倫入咗去小雨間房，佢老母執到小雨畫周杰倫嘅畫像先後悔要信小雨
小雨原本都冇咩，佢老母以為佢有精神病係咁俾藥佢食，食到佢真係病，面青口唇白走去揾周杰倫
好sad